將軍出馬 ！！

幫手
黃大仙果邊要分散佢狗力

推

召集所有將軍澳人

光復香港

時代革命

幾點邊到

隨時ready

封將隧？